{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51295&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양천년바위펜션"
    },
    "text": "ペンションは腰の奥まで来る澄んだ渓谷の水が流れるところに位置しています。 ここでは楽しい水遊びが楽しめます。 ペンションの隣にはフットサル場があり、老若男女誰でもレクレーションを楽しめます。 チョンドン洞窟とダリアン滝など丹陽の旅行先はペンションから車で5分以内の距離に位置しています。 ペンションの基本情報では入室時間は午後4時で、退室時間は午前11時です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能です。 フットサル場は無料で利用でき、カラオケは有料です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして使用でき、4名基準で20,000ウォンが追加で支払われます。 最大人数を超過した場合は入室できず、訪問客は入場できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能で、ペットは出入りできません。 また、保護者のいない未成年者のご利用は不可です。 予約した施設のイメージと実際の施設が異なることがありますので、ご注意ください。ご利用中は施設を紛失したり毀損したりしないようにご注意ください。 客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、分別収集を指定された場所に行ってください。 また、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "フットサル場は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、フットサル場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は4名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションにはペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者のいない場合、ペンションを利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の場合は保護者の同伴がなければペンションを利用することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 345
    }
}